[自爆]我係新移民﹐點睇反送中

我係支持反送中反對逃犯條例呢個修定﹐
我係十分反感共產黨﹐亦都唔會信佢哋講嘅嘢﹐
仲講乜嘢陽光司法﹐吔屎啦﹐擺明老屈﹐
只不過啲人唔敢聲﹐大陸係冇言論自由﹐
一唔小心講錯嘢有可能被消失﹐
如果條例一但通過咗就同其他大陸城市一樣﹐
不但只冇晒自由﹐香港人人自危﹐
唔知幾時會畀人送上大陸受審﹐你唔認佢打到你認﹐
而且只要途經香港嘅人都會有可能中招﹐我亦非常擔心﹐
事件起源於潘曉穎命案﹐
食屎林鄭想利用呢單案嚟借頭借路修訂引渡條例﹐
人哋台灣主動去聯絡佢﹐係佢自己唔睬人﹐
講咩還死者及其父母公道﹐
方法有好多﹐單次引渡咪得囉﹐
仆佢個街係都要想強行通過結果逼到市民上街遊行。

所發生嘅事都睇到聽到畀你哋感到﹐
你哋好犀利可以行到今時今日可以做到咁多嘢﹐
請記住唔好分化。

RIP 兩位義士
又一個義士走咗﹐好無力﹐希望喺另一邊冇痛苦。
我哋會替你哋繼續行落去﹐唔想再有人犧牲﹐
一齊撐落去﹐要生存先有機會﹐
就算係得一絲都唔好放過。

我仲記得鄺仔好難過嘅表情﹐如果佢知道嘅話唔知點樣﹐
佢唔希望再有人犧牲﹐但而家⋯⋯ 唉。

林鄭、盧偉聰、鄭若驊下台﹐徹回惡法﹐仲有建制派同埋陶輝莊定賢兩個仆街。

中環海濱變咗解放軍用地正老母閪割地﹐好多唔好嘅事情﹐香港人好攰﹐對住呢個腐敗嘅制度。

P.S.
616其實我都有去﹐總之無論我由邊度嚟都好﹐我會係你哋嘅其中一個手足。

集合時間同地點

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

我知自爆可能會畀人鬧﹐但我夠膽死😂

只要愛香港就係香港人

香港人，一齊頂硬上

好﹐一齊頂硬上

0:32

係呀﹐係未滿七年﹐點解會嚟咗香港其實因為家庭原因唔到我揀﹐既然嚟到咁梗係老土啲講句入鄉隨俗去尊重相關條文規定文化等等啦。

你行出黎 反送中
已經係永久居民 真香港人
代香港多謝你

加油﹐齊上齊落

新移民又點，香港人歧視嘅係嗰啲嚟到香港又唔肯學廣東話，又將大陸嘅惡習帶過嚟嘅人啫。你講得出呢番說話，你就係香港人

我好奇怪點解有好多新移民會支持送中
成日口口聲聲話愛國，但身體行誠實，一有機會走就即刻走咗嚟香港
但送中通過之後，香港就變成大陸，咁佢地之前花咁多時間，搞移民嚟香港咪即係白費晒

就係囉﹐一啲都唔識尊重﹐廣東話又唔學

無論係中日韓歐定南亞血統，只要係愛香港嘅人都係香港人

最撚討厭嘅就係，佢地想將香港變成另一個大陸

證明佢哋on9﹐又話點樣點樣愛國

呢個真係唔可以接受﹐想將香港變大陸﹐佢哋唔使指意

可以成為連登仔唔錯呀﹐而家除咗工作之外朋友仔都冇個﹐有時諗諗其實幾孤單﹐好想識返啲朋友仔。

好想投鄺仔﹐但我投唔到

估唔到同新移民都有得和解

請即傳給十個親友，叫佢地提早出黎參加升旗禮。

PUSH

好多係為福利
一嚟就即刻申請公屋、綜援、各種津貼
仲有公共醫療又平又一定好過中國
呢班人一到週末假期就拉隊返中國（屋企）架喇，民主自由wfc

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

有興趣知你朋友立場係點